7500 咩事？

一分鐘之內由7.79跌落6蚊之後又上返去，神仙股呀？

應該係啲set左止蝕位既市價盤

買中資基金?

南方東英

$6益街坊

俾佢嚇親